表達意見係社會責任。有能力而唔出聲根本係助長歪風！

6月9號記得出黎